大家小心 雷奧 阿柏基盲反友又出現:o)顛狗又咬人

大家小心 雷奧 阿柏基
盲反友又出現
顛狗又咬人

可唔可以叫隻顛狗 雷奧阿帕基 唔好再侮辱英雄片？

係咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

有無人去收隻顛狗皮